穿過挪威的森林 讓我走進你夢裡

Ride with me Ride with me Ride with me~

Ride with me~~~~~~~~~~